連登仔最高中過幾多錢六合彩

中親都係40蚊

連登仔個個身家都億億聲, 洗買六合彩?

投注額大咪當投資

連登第n+1屆吹水大會正式開始

呢到有冇人中過頭二三獎

買40蚊中2個字

中過一次800
果次玩膽拖

買咗兩年中過兩次
第一次 買100中80
第二次 買20中20

1200萬

34,000
複式八個字

40

6個字一注
中過9600

連登仔個個都鋪草皮多...

4個字 $6xx

6000萬，俺就係兩日前中獎個清潔工

唉屌記得好耐之前一億注額又係比個南亞佬半注中

24歲 中過頭獎 4000幾萬
買左幾層樓收租 過緊退休生活

中過4萬幾
10個人夾

買幾多先

每人夾1皮.
每人負6千

最勁都係 4 個半字, 得6百幾..